今日跌咁多，聽日一定會反彈！

牛軍俾啲信心

咪撚再燈啦屌

咪再登啦
雖然聽日9成都跌

Ho

你點燈聽日都肯定報復性反彈，你啲熊等俾人屠吧

我就唔撚信再跌啦

今次真係牛

屌你

無任何條件反彈，應該直落

重牛必定會戰勝歸來

快快手打埋你呢隻，港女就會有救

先-1200拎出黎講

屌早講啦 中伏

我仲有3百蚊未買

佢全副身家嚟
威力無窮

跟你揾食聽朝少注開隻秤飽態先

咪入平安啦
廢股黎
係都入700牛啦

聽日唔打靶就換qq近牛算
擺響到del股票app
一個月後返黎睇

godblessqq

屌你⋯⋯咪撚搞qq啦

我屌🤦🏻‍♂️

今日既跌，係為左明日既升

今日嘅跌，係為左明日唔洗跌過千

美期又跌喇

好心高低水50點內就咪講啦
以為一野插幾百點
低水30點 零點黎

趁反彈加put

走喇

分開兩日跌千點無咁明顯

逢高加沽

馬化雲雲哥

好唔好入一萬買恆指熊

走開啦屌

本來都係諗下，見你咁講都係心動不如行動

屌 我隻牛啊

憑燈神一句反彈
熊軍全面進場

聽日又跌

九成九

仆街又燈

次次跌完第日反彈咁簡單無窮人啦

但最近個隻熊都好貴

恆指升，平保跌

屌你 又燈

夜期即轉跌

雲哥
麵哥
打哥

簡直係福祿壽三星，令其他人添財添福添壽

呢個真 易捉路左好多

外有師傅 內有連登福祿壽

聽日大升，應該得平保跌

夜期299 啊
你班垃圾熊軍聽日等收皮啦

化雲兄以自身化雲來指引道路，高尚情操令人佩服

再嘈我真係買熊，到時齊齊賺

入喇屌你

lm

Gun

你一屌我又唔想入

你出少句聲啦雲囝

2千蚊打埋靶以後唔玩lu

聽日？

咪吹水啦！你無咩口齒

打哥

仲可以點玩

清

好想喊

大佬啊………

好想笑 ，快撚D豬晒佢

我有三隻眼 之前係咪鬧過你

表示同意

成日燈救住晒豬幾前蚊就嗌生嗌死

成日燈救住晒豬幾千蚊就嗌生嗌死

夾埋輸幾皮了

美股又瀨屎

無錢咪返屋企玩賓周

打哥
麵哥
雲哥

我想叫你地一聲大佬

雲哥聽日反手買熊得唔得

你咁講真係收得皮

多撚謝曬三連燈聚頂
雲爺
媽爺
打爺

每人拯救連燈仔

雲、媽、打

千奇唔好入QQ牛 真係唔好
利申 重牛

清你唔叫佢唔好，咪臭係等於自殺

RIP

無事喇！港股期貨升返

馬化雲今晚就破燈

彈完未又係趺

破乜撚嘢燈呀！
佢隻平保牛嚟

應該唔會，已經甩開左美股

你肯定

肯定 聽日一定升

打哥，你 ...

係呀夜期升，爺閪可以插，你重牛

ok
聽日平淡

Feel牛市返黎喇

梗係啦動物仔佢話聽朝疴熊

睇吓你哋邊個燈尐

美國佬仲跌緊就知無得反彈啦

道指納dee都升緊喎ching

中牙

VIX -3.8%

夜期升緊300 點！
哈哈

其實你係隊友定敵人，好難捉摸

我輸到傻撚左啦

彈出彈入.jpg

夜期30300 化雲買牛 媽咪麵買put
矛盾大對決

平保跌港女升，雲燈指路你要聽

我屌你老母

升！

日本妹

牛軍

仆街平安a股跌！